[I/A] King’s Raid #108 狂碎錯專武

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標
Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola
Q：如何刪帳重刷？
A：1：撳左上角個頭像
2：Others
3：Leave
4：之後打句【I agree to delete my account】就搞掂

謹記
將方法將會刪除帳號內資料
所以真係棄先好打
最後希望大家刷到好開局

點啲中伏

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的
Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】
如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

日服配音名單

第一次開，返工用手機真係要睇清楚1001

好彩唔中

開緊會開post

亞服有冇BD

重有夠咗6000石買咩角好

亞服有冇大佬carry BD

不如你整合下你啲問題再問過

500LUA張自選UW卷有無得選NPC英UW?

宿屋中左公主去唔去馬好？
重有專武卷換咩好？飛刀大奶棺材烏鴉
重有飛刀同大奶升左覺醒點咩技？
重有夠咗6000石買咩角好？

巴打們

打黑龍有咩英推薦

有

打pvp既話去馬
飛刀
乜人都係atk除左坦
冇野好買你呢隊夠你推爆圖
到時了解更多先買都未遲

好多都得 不如講你有咩

新人留名

唔好諗到黑龍咁難
9隻唔同英 80lv已經夠打

公主係邊個
你方向係咩先 龍？wb?gr?pvp?
有方向再諗專武 同買石

我依家有THEO 薩滿 MARIA JANE 全部80哂

想升下其他英LV

t5先叫升完

亞服BD

新po留名

咁覺醒點咩技

星期日成日無做過日任

等我一陣

練巴

咪答左你atk
你t幾又唔講點知之後要點乜

黎緊仲有5星卷,同專武自選卷未拎, 方向應該點?
THEO有UW
FREY有UW
MARIA有UW

EPIS洗唔洗整把專武比佢?
5星卷換咩好?

T1

...

換比soina/Theo la

請問裝備屬性用石洗，都係隨機出屬性？

Yes

卷留啦你都齊隊
epis你升就要專
唔升就唔要專

幫THEO專武升星比較好?
咁5星卷換咩好~ 有冇毒奶換架?

T5都係等花花石 咁D LV 都要放比其他英

仲有冇位

講錯 換比soina/epis
5星卷無毒奶換

frey 男盾

齊左喇sor巴打

岩岩好full左

張卷留住, 遲D多D野換?

如果我彈左既話直接組其他人得啦

2000碎連合兩個Mask of Orc係咩玩法?

唔會多,但係

你又未諗好換乜
你主隊又未升完
你咁快換有咩用

慘

好，我都驚彈

幾時12號 準備一野T5 mitra

我會換多隻Phys 攻輸出, 或者奶。

有咩推薦?

點解魔隊要換物攻dps

琴日75bd見條友輸出勁低開佢d裝黎睇
點知佢全部dps都帶hp戒指

其實戒指同耳環都係差1萬幾atk
影響唔大

打龍見人用冰法好似幾勁咁

幻覺

可能打完PVP唔記得換裝

佢d裝全部都得2 3星
冇輸出，勁快死仲要霸3個位
唔踢佢對唔住自己

不停knock down條龍

你放輸出咪得

做咩唔搵巴絲同你刷，起碼唔會爭Bid先

樹法theo 波妹 gau 好多都做到

夠CC就做到

街場啲人好多T5但用垃圾裝

掉返轉諗，人地就係用緊垃圾裝先掛龍刷裝

呢個真

亞服街場就係一班新手垃圾裝不停入場等人carry
當年我都係一份子

carry唔起

非洲人用緊垃圾屬既公廁UT先要掛龍

唔係好就到時間

有冇日服bd

早換早享受，今早成功換到新NPC及佢把專，給大家先睹為快吧

一次過將15粒花花石送給囡囡

當然唔少得換埋佢把專，Lua's UW ticket係可以換到既，1星專又要等多6星期

最後當然要試下打wb, 稍後再報告一下

我開始懷疑比卡超係課長
而唔係歐洲人

我新手果時都淨係敢去70lv場等carry
點解d人75都夠膽入

可以買到lua uw點都課咗多少啦

唔係一早知架咩

點解要懷疑

80都照入

原來得我唔知

課長都有分歐洲人同非洲人，課少少就歐同課到中係兩回事嚟

整多隊Phys team

佢魔隊都未搞掂啵

非洲酋長

我應該係課長中的既非洲人，因為我中唔到新男槍把專

日伏有無70bd

我都想有

差一個姐

T1無乜好討論

你仲要打龍咩

刷龍幣 仲要拆多萬幾件T3裝先換到May把UW

日服新手問題,本身仲有張5星專武卷(日服15日login果張)同第6關任務果張專武卷.
本身隊形係男盾,大奶,魅魔,烏鴉.
魅魔,烏鴉都有專武,換專武俾大奶定男盾?因為INN 果到random左球妹出左可以溝,
咁係唔係應該換大奶同球妹專武?唔洗換俾男盾?

仲有得拆咩

之前淨低啲布 拆粉黎合返做禮物姐

我一陣同你打 課金抽緊野

之前拆T3換Gladi剩低萬幾兩萬個May既材料
依家拆T3得返金粉, 加埋之前D材料都合到禮物

有冇練crow

換波妹同epis

把專有排升 又係冇得急

練巴彈左，你打唔打

你地2個一齊打打唔打到90龍

日服呃Like活動

打

又係乜都唔做一定有系列

到我彈，依家開返

係得日服有份定係like日服Twitter page全世界有份

即係魅魔專武昇星?
我見其他地方又話大奶都要專武,
想問係唔係因為對推圖無咁好效果而唔換?
比較多問題問,唔好意思

今個禮拜唔洗打WB 好輕鬆

WB1連1%都入唔到

之前見到shietz打94已經打唔贏

我連手動都唔想手動

推圖你升好dps同坦 齊裝亂打都過

我隻龍弓已經俾我完全地拋棄左 佢身上所以ATK +20%都俾我拎走曬 對打龍完全冇曬興趣

係賤巴

龍弓Auto單人hard毒龍都唔錯
掛成晚點都有幾張金附魔

唔該晒巴打

唔好意思，又有問題
而家隊形係光法 球女 烏鴉 薩滿
後備有蛋妹 魅魔
得光法球女有專

15日張UW卷換比邊個好?
同埋如果想打WB1，酒場係咪應該Target血法傘女Theo毒奶呢幾隻?

我打唔到HARD

換蛋妹
傘法過氣啦冇人用

我彈咗?

升epis既話就換把專比佢 aisha冇專可以唔洗理

我彈左，依家邀

想當年我亞服棄坑前Aisha 世界第一
（我果陣揀左Luna 冇揀佢，屌）

你試下
Kaulah, Miruru, 龍弓, Roi/Gladi
Phillop, Pris, 毒奶, 是但一隻補

冇魔隊dps出仲用緊Aisha

果時aisha好似有bug可以無限用laser ?

特登3星專埋

有啲咁既事咩

當年luna先係世界第一 依家連aisha都不如

好懷念Luna 1Q清場嘅年代

其實我主要就係煩緊換Epis定蛋妹
而家TOC打到61層唔夠力比啲屎炸死哂
所以想練多隻SUB DPS入隊睇下會唔會比較好

當你成隊t5應該就過到
冇咩需要升多隻

打wb另計

練定冇壞，不過toc可以唔洗點理住之後都會過到，專注練好一隊先仲好

toc真係唔洗理住 最好既獎勵都係得1粒花花石

係囉就算刷遺物碎都係差一兩粒

有冇人打id

都想順便練定WB隊
咁我換左蛋妹先

可以睇下

彈左?

係開緊

第一次過100b

賤巴唔係到我去打左WB先

Fluss係咪完全係辣殺嚟

想當年第一隻T5就係佢... 真係好撚後悔

pvp好似都唔差丫

有更好何必用隻唔差

咁又係 我無升fluss 不過仲hold緊佢把專

Strong hold等buff

好似buff左幾鑊都係垃圾

原來公司可以上到連登
仲以為BLOCK 左

咁大鑊

我就覺得vespa依家覺得everyting is fine 上次淨係buff may就知

一入場鬥快開無敵OR被1 HIT清場

但PVE 要T3 多個蘿蔔先勁, 真係捱死

nerf 太多嚇親日本仔點算

話說原來loh輸有20pt 啫係一個禮拜有4200點 可以買多樣野

跟你分區
銅銀金白金鑽master 唔同點數

我用macro點會上到去

大家咁話

一個禮拜2100夠用

日本仔唔鐘意爭bid
寧願bid廢柴都唔bid耳環

我都唔爭BID
覺得自己貢獻唔大唔敢爭

我都遇過

想問下有無亞服ＢＤ

each reward will not be stacked 即係15k like得random uw

Let's stop at 10k guys. 2 Summon Items (x10) is way better than random UW. 👍

有冇咁on9

條數唔係我地控制

你覺得我哋真係控制到咩

我打

好呀 等我開野房先，仲有無人？

theo咁鬼勁
早知當初用佢

我

ＩＤ？

15k 日服都幾少人
不過夠上暢銷排名top 100

Harutyaa

暢銷 狗屎垃圾game 都上到榜

有撚係勁d

搞到我用吸血鬼成日比人踢

要放埋theo先冇人踢

洋介巴仲有冇位

吸血鬼唔係For打龍

咁比起一堆垃圾驚，KR的確係舊香啲嘅屎嚟嘅

full左

點解打龍好似咁鬼多bug

部iPad 勁lag, lag lag 下忽然贏左/輸左
唔通又係時間換？

隻驚本身多BUG
又兩個禮拜先更一次

lag 機係你問題

換機啦

成日入街場話party does not exist
但係refresh極都見到有
入到場擺人又有時見唔到啲人

重開咗都係咁?

nyx 個bug fix 左未

好少重開
都係等佢彈算

係度搵場咪冇問題

打wb1 吸血鬼用全boss裝定boss 黑龍各半？

靠你試完邊種DPS高啲

應該睇你有冇oddy

周不時就見人放隻冇減速clause出嚟

依啲BUG多數重開就無事

全BOSS裝

你開場
我等carry

有時明明出左三隻人但係顯示得一隻
其他位比人擺哂，但係入到去又三隻齊哂

有陣時仲見到有四個player喺場入面

JoeW

人生交叉點

出現左好耐啦

長期唔睇名

洋介巴 黃巴 老細CALL MEETING

要走先SRY

BD-1

番工用咩模擬器玩冇咁疾, 用NOX卡到仆街

momo試試

日服bd-2

唔該巴打 試試佢

me

現在on

我剛剛死左機

係咪任bid

發完夢未

再開?

冇所謂

想問
epis t4 （ut,uw）
jane t1
frey t1
theo t1 (uw)

仲有26單抽應該抽咩pool？
另外5星卷揀咩人好？

係喎，唔記得可以碎埋送果把男豬UW就夠數換多把自選

單抽是但啦
5星睇你想點玩，pve你個陣夠晒
打龍wb 個啲換蛋妹/毒奶

升好你主隊之後冇野升先換啦
到時可能溝到呢

5星卷邊有毒奶

再見了卡法

公會女又nerf得

冇Frey 都生存到

仲打唔打

棄得

wb1由要clause/demia到要frey到走frey，打法已經進化左咁多

再Nerf NPC真係無人玩

不嬲都唔洗
獸人夠擋

公會女除左WB 其他地方有冇發揮

Kaulah換成May仲高
全隊全程保持28k ATK, 700 atk spd, 490 pen

打龍OK

npc>6000石英
等nerf啦

唔係正常架咩?

有冇巴打bd

新手派膠當益街坊

答完又問答完又問
答極都問

0:30都唔知過唔過到

咁t1點咩好

6000石買咩角好

有冇日伏bd

起身問到而家都未成到團

id:fgjfy5

個friend用依隊都好穩陣

依隻日版有無巴打玩過，好似幾好玩咁
日服一週年有30抽

有無你friend ID

又抽人又抽裝 非洲人點玩

魔攻隊既野同我冇緣

咩數字黎
就黎要用兆黎做單位

joew巴打 thx

我要保住morrah，同埋npc同高*專與我無緣

韓服 Rxzzy

睇嚟我都係玩返物隊算，計計吓物隊返而唔係要換/差好多隻英，法隊差唔多要換成4隻

咪就係 不如一齊玩DFFOO

公會女同May真係好勁啊
其他人D裝完全一樣

左圖係May加強之前,右圖係May加強之後同埋換埋公會女

糞驚
auto弱智 過唔到曜日 要手打
冇專武有人都冇用

已棄

我點都要升埋隻gladi先

跟唔到

係咪即係獸人都可以收返埋

又抽人又抽專武

冇may都要逼住用

啱啱開 打到第三章終於抽齊squall同埋laguna專武

6星期後又一條好漢
連專12星期

唔使抽人 淨係抽武器
不過5*機率都幾低

不過May一定要UW

咁可以一戰

有ROI可以唔洗升啦 Gladi放AUTO 50%amp成日被BOSS普攻打斷
傷害又差ROI一大截, 仲要用Blessing of Earth先得打高少少(都係差ROI一截)

歐洲湯

驚都未DL

升到一半 唔想半途而廢

draft到冇嘢好draft果陣可以攞黎counter wall deck

希望會加強返啦

宜家有新目標
但係今日抽左50000石毛都冇條

Crow?

在心中

隻game仲大過KR 差唔多2gb

洋介巴召喚

inn出親雙倍
一溝完就出地精之後獸補

所以我決定溝佢老味

好過我Cassa之後Rodina啦

黎緊,SORRY! 彈驚無發現

美屍巴，邀左你無反應～

起碼女角啦 我個兩隻人都唔係

專武唔突唔洗指意過到最難d關

唔夠攻break 唔到就唔洗打

好難唔棄

專防唔知有得抽未

利申非洲人

有無萬突嗰啲道具?

啱啱開始玩咋我
專防未有得抽

好似有道具可以突武器

成年前玩 都仲未有專防抽咁仁慈

用momo好似冇咁易彈

我用momo先會彈
但順左

又唔知做錯乜

[Known Issues]
:AOS & iOS
- A bug where you have battles were crushed when there is Nyx in your deck
: Dragon Raids, Guild Raid, Arena, World Boss, Multiplay Mode
- An issue where Arena (League of Victory) weekly reward has been delayed for 1 hour
:: These issues will be fixed during next week’s maintenance.
:: This week’s League of Victory season will end on 16th April, 01:00

Nyx

[Update Details]
: It’s an update which will be applied without re-log in process or additional downloads.
- A bug will be fixed where Arena Keys (League of Victory) were consumed after Friendly Duel.
- Veronica’s ‘Top Financer’s Knowledge’ (Skill 4) typo & skill tooltip fix (Only EN and European)
- Selene’s ‘Moonlight Flash’ (Skill 4) 3rd Attribute typo & skill tooltip fix (Only DE)

又係時候輸30場

其實日伏個LOH係唔係未開？

A bug will be fixed where Arena Keys (League of Victory) were consumed after Friendly Duel.

Selene果個fix係咩嚟?

德文打錯字

我都你一樣都抱有1秒希望

咁 on9

開始無乜期望

skill tooltip=技能說明

Please del Nyx as he is a crash and totally useless. And he can be a new bug!

[Known Issues]
:AOS & iOS
- A bug where you can find a hero Nyx in your deck

黑仔巴，美屍巴
我打多場唔打鳥～～～去掛loh順便煮飯

好

ok thx

黑仔巴仲打唔打？

冇所謂 掛LOH要用幾多個鐘

30場應該半個鐘-1個鐘

睇下有冇人打 冇就算

其實用crow招三技打龍有冇可能skip phase

bd-1

5星卷用咩英雄好

隊暫時係 frey, miruru, theo, tanya

訓位OK? 岩岩訓醒起身準備食飯

入

ON J 即刻輕APP

Sorry黑親你地

得你隻龍弓都可以打到完場

同佢打咗2次 佢隻射手幾秒殺咗我隻坦 再幾秒一下掃哂我場 咩料？

應該純粹佢高星專

佢咩名,望下佢把專

日服見到某幾個都係可以放棄
直接秒

80lv都無 t2又無 高星專 誇到呢 波妹2技都開唔到就死咗

你自己用咩裝

正正常常t7黑龍+20 2星

咁正常，比selene開到s3應該要秒你全隊如果唔係隻嘢又唔駛玩

又彈左

黑仔巴斷咗？

加得咁少

t3都咁勁 t5仲得了

屈你上高星

爭t唔難打爭裝就難打好多

打一隊t5對面冇裝都係嬴

美屍巴到你

寫Email屌柒V社

唔知點解彈咗出房

我見你仲響度,我重開

體力水唔夠用點好

公會換
買

想課金開背包 大家點睇

咪課囉有乜點睇

會唔會太尻
定都係用石開好

你咁問都係想大家想叫你課

睇嚟要開始養生

800格lm

到我彈 比1分鐘我

爆機應該就黎爆炸 好似掛左7X個鐘NOX冇熄過

我部機砌左5年都冇熄過

對上個部8年前又係冇熄過
到而家仲用緊

除咗搬屋同停電都無乜點熄過部電腦

我覺得我部腦3年冇清塵冇重裝已經好勁好懶
估唔到咁多人腦都唔熄

你地啲機唔係行windows?
咁耐唔熄都冇事

我係Window
前期玩黑沙都係掛大約3,4日會熄可能12個鐘左右
都係一樣唔清塵唔重裝玩一兩年部腦已經疾疾地

其實win7打後都已經好少有ram 問題要重開
前題係唔用中國軟件

我部腦兩個Nox加chrome / twitch / ts
RAM都長期用8,90% 成日覺得部腦會就死咁

黑仔巴爆倉？

WAIT

有心長玩又想玩得舒服既就必課

有冇人BD 缺打手

日伏LOH係咪未開?

有12隻英未

咁唔知

除非佢送隻Miri唔計數
而家無多無少12隻

未開

・オナーリーグシーズン2の準備及び改善

開返佢日版個Patch note先見到呢句
唔知幾時開

廢老WORTH T5?

ofc

D TPOINT 點加

5星先得50%
最好刷左9%atk 18爆傷再升星
升星屬性個%都好似會跟住升

留名睇1個月後有課長5星UT

預言自己一個月後有5* UT

我邊有可能

t5光暗 s4暗？
利申鳩up

T1 血,T2 AMP,HP,S3 LIGHT,S4 DARK,T5 LIGHT 我打算咁

利申未計夠唔夠T POINT

去睇下wb同arena top個班點樣點應該最準

做乜送左300石

緊係唔夠啦

而家睇到人點加T啦咩

係

Dear Raiders
This is GM Orvel

We will be undergoing some updates to fix in-game issues today. (9th April)
Please be aware this is not a usual maintenance.

You will still be able to play the game.
Please check details below.

[Update Details]
: It’s an update which will be applied without re-log in process or additional downloads.
- A bug will be fixed where Arena Keys (League of Victory) were consumed after Friendly Duel.
- Veronica’s ‘Top Financer’s Knowledge’ (Skill 4) typo & skill tooltip fix (Only EN and European)
- Selene’s ‘Moonlight Flash’ (Skill 4) 3rd Attribute typo & skill tooltip fix (Only DE)

Market Version Update
: You still can play the game without updating to new version via market
- Veronica Package tooltip will be fixed (Which can be purchased as of 10th April)

[Known Issues]
:AOS & iOS
- A bug where you have battles were crushed when there is Nyx in your deck
: Dragon Raids, Guild Raid, Arena, World Boss, Multiplay Mode
- An issue where Arena (League of Victory) weekly reward has been delayed for 1 hour
:: These issues will be fixed during next week’s maintenance.
:: This week’s League of Victory season will end on 16th April, 01:00

We really feel bad about issues happening recently. 
We will fix confirmed issues as soon as possible.

As compensation, we will send you 300 rubies via mailbox.

Thank you
GM Orvel

唔該湯巴

Nyx啲飛劍已經可以破壞個apps
實在BUFF得太勁

客咩氣

多謝黑仔同美屍巴比訓位

痴線打完GR 話LOAD唔到SESSION

正常發揮 我每個星期至少一次

講起GR，差啲唔記得打

出手了

我打算入去虐待cleo咋

好難升T
48 小時一粒，又唔夠fragment 合碎
點算好

今日先比佢食左次

課課佢

終於到手 仲有把專

長命GAME長命玩

有冇打龍

到後期 合石速度>>>獲得岩用英雄速度

合完碎又唔夠fragment升星

我又返黎喇, 有無人BD緊又缺人?

原來我都係後期階段軍

我想攝下腳咁

如果訓位我可以

REFINED MANA STONE 點有

紅豆巴係咪打?我邀你唔理我...

唔見你邀

我都係岩岩發掘到，用龍幣換T7 gear 有

咁你join

THZ 大佬

啫係common treasure?

玩條撚咩

43連勝

依隻驚真係好撚極端

嬴20 輸40
仲係銅1
都唔知做乜鳩
有時抽到對手係銀

輸到狗彩

最有效率刷白粉金粉都係打龍碎T3裝

我真係唔撚明個bp做緊乜鳩，一直配啲青銅，點上分

手動都銅1
咁我都係掛機算

成日遇到滿頁大佬，Ban唔Ban其實無咩分別

點會

原來起碼要掛個半鐘

食戟之靈啲女真係好正

solo bd真係一出NYX就會bug
前排Nerf宜家整到bug vespa點計先？

咪賠300石囉

theo T2同3 perk點加好?

遲啲應該會del咗佢

真係多●謝

係就快

inn 琴日lakrak 今日 nyx

300石就收買左d冇練nyx既人
我地一嘈又會比佢地話crybaby

其實如果佢搵日DEL左NYX我都已經覺得唔會奇怪

爆
for jane 傷

留名等睇到時到佢地俾人搞

thanks bro

等練巴升maria

唔覺得maria會nerf

依家同刪左冇咩分別

除左日任都唔會用nyx啦

新過個箱好似好抵課？新手黎講

屌 唔記得打WB個感覺好差

輸夠30場

升option真係倒錢落海

有冇巴打玩呢隻

玩法好似OK

我都想課呢個

2個專武箱

玩過，但之前無乜人玩所以棄咗
首抽隻囡囡幾正

洗走個cc佢先

今日出左台服
難民們係時候出動

換個ACC比你

我件法師衫用咗幾張洗屬券都洗唔走個柒屬

升option 同 卷enchant 係咪唔會有discount? so far好似得awaken有

依家玩緊物攻
毒奶 crow selene phillop
仲有隻demia未升
黎緊3星劵換乜好 依家卡7-1 未過到

台伏不鳥，寧願玩日服

升option同升星都會有discount 係唔知佢幾時出

換走隻Selene
3星劵換到又關物攻事嘅好似得返Naila
等睇物理大佬們解答

升星有特價過，但升屬有咩

小炮

有priscilla 換

諗諗下如果有miruru既話就好，拎晒啲自選uw可能衝到把3星專

依隻之前課完兩日唔夠棄左
仲申請埋退款

日版張新手三星劵換到P姐?
定課嗰張

好似幾抵 又有兩張三星卷

刪撚左隻LUNA唔好誤人子弟啦

咁差

原來有分別? 我係岩岩禮包課個張

你DPS 3星咗未

課金同唔課無分別咁課嚟做咩

果時隻驚係一隊公廁打天下
全世界要勁就要課到人人一樣公廁
仲要追住課

無記錯萬巴都有玩過

1下搞掂

紅豆巴，唔好意思我彈左驚
重開中

我物隊無dps

如果唔會有咁升左先算
刷hard龍卷係唔係pd 搏atk 其他龍唔洗理?
刷bd78有一堆 ancient 黑龍卷

升屬好似有

有 好耐先出一次

咁既話換走selene 放隻咩落去
坦定副輸出?

你影一影張課金三星劵可以換到去邊

唔該識巴，咁睇好似Miruru最好

我唔該你就真
miruru 之前都有諗過
但又見鬼佬話有其他slow dps就唔好入佢
crow起手都好鬼慢

有無日伏70bd

1183/1200

通頂bd召喚

miruru好似都幾多物攻隊會用
crow唔食atk spd所以慢

賣個包擺隻公會娘做封面
但係又唔關佢事既

起手慢正常嘅，咁撚痛
記得啲裝唔使ATK SPD

70bdbdbdbd

懲罰的彈丸

冇專寶...

冇話pvp 我玩pve都比怪暈死開唔到3技

有冇日服70BD 可以刷到點半

加埋你都係差一個 萬巴 瘋月 pinkmolo 得閒~~~?

我可以呀

我開? id喵撚A

開左

MikeChanWo

巴打隻MK仔真係好大力

我開auto 有咩叫我

紅豆巴唔打了？

彈左

我差唔多要做聽日日任，今日就咁先啦
多謝carry~~~

今日岩岩T5佢 好爽

練爸打GR
熟悉的名字

話說有無人會買佢個新package？
心郁郁但係覺得ＵＷ已經好貶值唔抵買

放隻男豬光速完場

考慮緊

epis打龍真係廢廢地

要有人清小龍
冇人清佢同冇打冇分別

nero?

巴打們唔該哂carry
走先一步 去訓先

有機再一齊打

岩岩彈左game 個天都要我直接去訓

唔該哂lazy巴同貓奴巴先

聽日溝埋隻龍弓就唔撚用佢

之前萬幾石倒左落海退左會
想玩返你地會唔會收返我

日定亞?
填表就ok

有個uw卷 用嚟升epis uw ?

啲人80晒未

得epis 80咗 其他都係75-77

咁升晒80起第二隊先換張UW劵
0星上1星ATK差別唔大
但其他食專嘅英由無專到有專個差別就好大 eg.蛋妹

第一隊up完第1隻80之後其他停哂係75就無心機up

要刷龍邊有咁多體力升人

已經另外升緊其他打wb算

好彩epis打WB都過得去

打龍只可以望住theo 飛刀 roi 輸出然後後悔點解唔玩飛刀

Epis打龍唔勁咩

清小龍RESET先有用

冇小怪都仲ok
一到phase two就成日走咗去打小怪
打王又冇咁大力

用Artemia比隻T5龍弓拋成條街

龍弓打龍都唔勁真係可以摺埋收皮

無錯 逼人唔用2技

毒奶做補真係靠唔撚得住
2技噴水成日向後噴 射人隻刺客

認真推圖佢係麻麻

我依家主線要我升t3
唔夠隻70lv crow 鬼打
好撚大力

有名你叫龍弓

手動CC技搞掂啦

Veronica's Special Package - 3 Star Hero List (plus 60 Lua Tokens) *Info*

諗緊買唔買

只係去到光法

比琴日打多咗20億，無frey 隻morrah真係保唔住

G巴進步得幾快

公會女同MAY 都變鬼左WB1 強力輔助
要諗諗隊野

食哂我兩場
好撚野

進乜鬼野步丫，GR都無進步過

報告
新npc幫我全隊打多300億出黎，由800億去到1100億有很大進步，絕對值得換

巴打幾星專？

痴線竟然毒奶都換走埋
得返蛋+May兩個補

有60 lua token?
咁好似買得過 可以買埋月卡

換走隻加oddy其實都諗得過

屌 尋晚第一次掛hard龍

腳本用曬我d石

用左幾多

都係set一set到時間就停好啲

過夜SET時間

應該係冇留意仲有冇回體水

依家先知冇體水會彈出黎叫你買

食番一萬體先掛麻

吸血鬼2星, THEO 3星, NPC 0 星

吸血鬼咁勁

新手求問
目前有arch 同crow 專，3星卷換咗隻arch 翻黎，就快6000石想買crow, 不過唔知係咪真係買好，好似好貴。。。
唔打算課金，玩到4圖hard 都卡卡地，有冇人俾d 意見我點發展好？

附上team圖，只有呢5隻，少用roi 推圖

我嗰隻3*專打得70m dps 係咪bug咗

你有無著boss裝

4BD atk atkspd crit critdam 3粒20%atk
2BD2GR定4GR裝

Morrah UW係咪碎得?

琴日我先問完嚟，joew巴打話4gr

屌點解你地個個都有咁正的GR裝
我玩咗成200幾日一件3屬都唔中

無追po sor呀G巴

我300幾日都冇

我得兩件

過左兩日終於今晚可以頭4隻都80

有冇話之後4隻要練D咩?
有獸補 旅館搞緊GAU
5星UW同角色卷都未用
仲有石可以買角

有冇咩魔隊一定要練既?

T5都未就諗咁多野

Yes 零星都70m 4黑龍 冇ut

你另外七隻落咩

要4件boss裝先打到咁架，給你參考

同埋我冇用4正屬，我係用atk crit crit dmg同埋pen, atk spd用黑龍打回來的附魔應該已經夠
我記得之前reddit有人做左數據話貫穿加crit dmg既傷害大過4正屬

Crow可以一戰
你啲人全部得3星-4星，得隻Mirianne 5星，卡4章Hard好正常
坦=Clause
SUP=Arch
DPS=Crow
奶=Frey

另外嗰啲之後再諗
但麻煩你起碼推到邊章都望下嗰章怪嘅LV同自己啲英嘅LV
全部得嗰4X卡4章升下星同升下LV
當你真係升到無嘢好升先卡再問

到最後上到45% pen就ok 不過一件boss裝都冇推唔到高d

人地隻發情狗冇用耳環都有成四百萬dps

打咩先

打龍
佢用m def首飾

唔急換專唔好碎任何專住，咪到時翻炒練英後悔碎過

400萬隨便一隻DPS都做到啦

吸血鬼boss裝都係得兩件

我隻Epis唔得

我夠一條友用既都冇

其實條龍飛要點先頂到

你1*專仲話唔得?
我0*專已經打到

話說日服個sevn係咪比人bam左

Epis phase two好似冇傷害咁
Mirianne真心勁

比細龍分散左

MIRI一樣

T5 都要時間整stone of infinity 嗎,
但lv滿左就點都要拎幾隻新既去練啦?

同埋我見你地話整左8隻魔隊先?
咁依家去打得70BD未

龍唔係隻驚嘅一切，唔需要將勁唔勁放係龍嘅DPS度作準則

Epis招二技閃完殺怪
仲要慢慢行去打第二隻怪真係好on9

P2係比AOE呃追DPS用

咁又一個禮拜
下星期睇後去到post115

新手淨係得打龍

要啲補血技一齊放先頂到 最好都係cc佢

其實有粒公廁UT
你唔係打太高都好易頂

講到cc英其實勁既我一隻都無練過 miruru theo

幾時出新泳衣

佢棄左

隻clause有時頂到
有時頂唔到

有時隻野訓低完一起身就飛
啲CC技都未CD完焗住硬食
不過佢唔係噴中遠程果邊基本上都OK

輸一場半場都係浪費你時間
反正掛機冇所謂

有冇日服BD

打龍睇彩數
希望佢唔好飛

有膠就得啦

冇都得啦,又唔係單挑

其實係咪齊公廁屬裝t2就唔使點crit

睇英

齊裝+奶t2 crit都好似已經crit cap
點t5 light好似著數啲

齊裝都冇85crit 一定要enchant

刺戰點CRT係要CRT DMG
爆左100%都照點

Enchant都係齊裝之後嘅事
都唔知幾時先齊到裝

之前用左個legendary 一野中105crit 超爽

刺個t5 light唔係好過t2 crit?

唔同龍嘅enchant有咩唔同

你冇100％crit就咩都假 唔洗諗其他

毒有 ATK
黑 SPD
冰 穿+爆傷
紅好似係爆

張卷有寫
Perks其實可以自己試

點繼到自已係咪100%爆 我見超越過d能力無加到能力值欄

加減數都唔識

遲啲齊裝再慢慢玩

加返tperk個啲咪計到囉

ok 有關聯
咁有意思咩 點解佢唔直接出%

之前睇睇唔明 依加佢講完加減數又睇得明

150crit=15%

得85%

phillop 得5星比佢2炮秒 技都未開得

刺base crit 20%
4條crit屬 44%
Rune 20%
奶t2 15%
=99%

係 所以要靠enchant

原來Treasure啲option冇得洗高

係只可以洗高冇得option enhance

好似係

即係要用石洗？

洗番同一個屬都唔知會唔會高到

咁撚伏

就算同一個UT都會出唔同屬，唔靚都要局住用

好彩出到個treasure有attack speed

Ut要狂洗到靚屬 專崩潰

抽另一個出黎可能靚屬呢

唔靚抽到靚為止

都要抽撚到先得

大大話話抽左十幾抽 得一個UT

抽齊32粒先揀一個黎洗

一抽入魂

屌你

咁多歐洲人

數值仲要好top

隻mitra未升

第一次過到Tower of Ordeal 25/F, 好開心

三會王殺曬 可以開新

我boss裝得粒orb齊屬

蛋妹用咩套裝好 感覺唔太需要黑龍 ？

三會公會王已開
各位努力

咁用灰裝

等2王

卡24

仆街唔記得CAP低邊個冇打
Sorry我錯

求其砌左套半紅半黑

Toc 61冇aoe係咪唔使打

單體一下秒一隻咪唔洗aoe囉

夠cc 都得

61可以cc架咩

有道理

好似唔得

點會唔得我都係咁過

啲屎自爆冇得cc架喎

大個隻cc 咪唔識屙屎

原來係咁

但係都要殺咗第一批屎先

咁睇黎要捱第一波一定要用jane

其實Epis可以技術性solo

自從佢改完依家難咗好多

同埋都要有返咁上下裝先得

冇裝你用乜都過唔到啦
61 根本冇得急
t5一隊自然得

得t2果陣左我好多錢同大概4粒鐘先好彩過到

仆街
中咗隔離BrownDust 1001
扮晒嘢唔開POST先

我都卡左兩個月
有巴打一句話用p姐，即時過到

我去踢爆你

仲玩緊browndust

實捉到你.jpg

OK你開POST踢爆我

你地有無人cap到1王邊個無打過係傷害0?
雖然我估應該好多, 因為今次咁快清完

唔記得cap 對唔著大佬

練爸回歸 特赦天下一次囉

真係冇人開POST

個個等緊你

等緊你

我發覺係唔work

咁點先work

頭先-6閃到一下

都好, 積下福

新手問問想買波女做坦，但冇專武會唔會=冇用

是面具，對嗎？

咩面具

抽嘢出閃一定係面具啦

我諗佢講緊toc 61避到一下

快d練隻光法可以solo61啦

唔會，反正遲早你實會有，同埋PVP唔使用專，用龍武的

V社 升T既動畫 真係好正
諗緊買唔買npc box拎專

bd增傷+cc係咪T3夠
公廁專得唔得

哪有光法

最好T5埋，MAX HP可以轉化成DPS，令佢可以又坦到又有啲DPS
公廁專用住先可以，但講真整把專畀佢唔算太難啫

課新個pack，有光法揀

依家覺得好難

以前嚟講61你0課無返兩、三個月都唔使指意過到
依家好多嘢都進度快咗，但TOC真係急唔嚟，除非你已經課到全隊T3、T4、T5
咁你AUTO過都可以嘅
唔好未學行先學走啦

儲咗好耐pvp分 都係得3把

PVP幣
無睇名差啲出事

買買買，都買［強國口音］

有排先到月尾
升下裝先

得你一半

幾個月無打

2000石10個NPC包
保守估計平均拎到5000
都要用四萬石
強運既話4000石搞掂

幾時瞓住上Challenge

你又唔洗一次過買
應該2000買完開，開完唔夠就再買2000咁

而家淨係做日任，禮拜尾搏上鑽1鑽2，儲得幾多把丫

呢個邊溝邊等用石event
E家用石唔著數

我發覺街場爭bid真係幾好玩

我都係等緊買石EVENT先買

招日服70BD 有幾千體 唔BID

爭多幾場俾個小氣房主踢走你

我做房主係街場見到有人同我爭野就即踢

對唔住大佬

我成日同人爭

做得好 我都係咁，雖說我極少BID野

BD梗係自私打啦

見到有人bid就算唔想要都照同佢爭

啱啱又bid咗塊dark scale返嚟

2000石點衰都大概有7千左右

正常25000石就一把專
利申 買過六把

正統歐洲人

我黑開有條路

ID我會自私，但bd就一定多人
因為多人先多龍幣

亞服bd??

+1

我ＯＫ呀

Thx

滿左?

我開場

FULL左傻蟹巴,洋介巴都打

OK

日伏70bd

有冇人試gungho隻新game

仲差4粒冰龍碎先升得埋件t6 orb打極都無

9ho 不了

有 ID:KYLYO

-1

玩過9HO既召喚圖版3年, 已經算係我第一隻最長既手遊

卡片GAME
唔好玩既

唔係卡片GAME喎, 要用腦打, 對我黎講算合格

好難先抽到好嘢用 佢出果陣開始玩有隻有光暗版既靚女，刷左好耐先跌，叫做有隻嘢ok好用咁

兩位巴打,驚己彈

咁既陣容，卡7-1係咪正常？
完全唔夠打

我係彈左出房

我都彈左

升下lv先

仲打嗎～

打呀

我開番

send左request俾你～

日服BD 招人

70BD

其實點解補師都要爆擊爆傷 會補多d?

會

pad我都玩左三四年

呢排打PVP
MARIA同C姐出手一直慢過人
於是我上場就睇下人地的C姐啦
睇裝睇攻速有乜理由一開場就放會比佢慢
人地

自己

有冇人知道到點解
我係唔係一直都miss咗啲重要嘢
我睇返片佢又比我早放
我要用大劍解完狀態先放到
已經慢一拍

我隻cass 0裝大部份時間都一開場開到技

我都係一開場開技
但係唔知點解人地嗰隻出手比我快

洋介巴傻蟹巴我彈左，仲打唔打

我都彈咗，我無體唔打了 Thx

好的～下次再打

頂今日淘寶Ｄ itunes卡500人仔咋

買買買
不過現家人仔好貴

之前見過480

500蚊幾多錢

500蚊...

幾多錢

500蚊.............

點解銅1會對金1
幾時先有得公平對戰
屌你老母VESPA

宜家pvp柱叔係咪吊打scarlet

新手用緊獸人奶 inn溝緊毒奶
補師角色係咪已經夠晒 唔洗再買
事關龍女個泳衣個skin淫賤好想買

鍾意就買啦

召喚湯巴
我都t5左

奶唔怕多既

Sor 當我問得唔好
500蚊買多幾多美金/円

不過wet shirt 係精神既

今晚溝到yanne bb
即刻買佢套校服

睇舊攻略d評價好似好差

但係龍女好多人用

初期新手成長緊就唔好升龍女 佢唔係首選
之後升唔升再睇 有愛就另計

利申 第一隻80LV 補係龍女

一週年t1卷揀左龍女之後冇升過

屌2王AUTO炒左車
唔小心蛋妹死左 打小左40億

以前新手龍女推圖都幾好，又群補又fing奶

我都係等我成隊t5晒先再諗買唔買

其實佢冇咩問題 只係其他補有明顯優勢 適合現在既meta

等佢buff

打街場見到隻無輸出gladi

終於發現

湯巴:紙包唔住火

0課廢薯表示唔關我事

唔課番少少 點做KR打手

有冇BD

唔課更能體會KR唔課都玩得

有人課左個V姐包未

課左

我課左
有60TOKEN夠買3個月月卡

已確定AUTO 70黑龍核心角係FREY+SONIA

我放Aisha Jane epis theo

70隨便4隻主力已經做到

其實一隻sonia都可以solo

我 auto solo73, 用gau，theo ，光法同蛋妹，9成安全

男人THEO不了

frey yanne selene phillop solo緊

g巴刷?

練議員打返龍啦

好耐無聽依個名

邀左你地

一見到練bra 就諗起佢隻核彈luna

打打下字又crash左

掛緊LOH

不要再說了 好想一次過碎哂luna nyx專

唔緊要下次先

loh我掛夠換ut碎就算

$348好似幾抵 又多野送

日伏 70bd

我仲未夠1000場
亞服bd-1~~~~

-1-1 有無人

掛到無次數算

靚湯召喚

之前收埋晒以為你碎咗

班親生仔女陪左我咁耐點捨得
雖然本身真係諗住碎 但最後都係唔敢click ok

湯巴係唔係入左去打啦
如果冇人打我可以登腳

未呀

我手動緊LOH，你入

重開NOX 開左好耐了

wait 就完場

唔想手動
30埸會死人

日日30場BP啫
入到去都係AUTO打，贏唔到就算

AGGER

GO

id? 萬巴召喚

Kylyo

撞哂 我THEO 飛刀 CLAUSE 獸奶

g會應該都有位?

g會上個禮拜定唔知再上個禮拜
星期日死尾王 有接近二十個 零傷害

日服70bd -1

你地找個人幫底巴跟跟囉
底巴好似唔係成日得閒mon著

Scarlet t3冇升
係咪轉用柱叔會更好

萬巴個MACRO較咁快

知底巴唔係得閒 所以都係講笑咁講姐

練巴 G巴 我沖個涼先
冇反應你就踢我

ok 我都煲緊劇

500人仔=100美金

而家做左零課玩家 一身輕鬆晒

請問課金買果個大背包有幾多格？

400

講起上黎你地開到800格未

暫時400夠做

thx carry 練爸 黑仔巴

仲有冇人打BD?

洋介巴用地精頭像戰術

中哂3隻新人UT都無佢地既UW...

繼續抽就會有

今個禮拜係咪打快左，好似都第4隻王

800

thx g巴黑仔巴

真愛

比NYX 激到 玩地精後花園

唔該哂兩位巴打 夠鐘清日任

inn出射lin
溝唔溝好

買完個包第一把uw係男豬 有無咁伏

Inn出龍女 狗衝

我出LUNA

點睇都男豬伏d 碎又唔係 1星男豬uw又唔係

@湯丸

點解碎又唔係
100%碎

我又未夠4把 夠4把先一次過碎

中demia

公平嗎 琴晚手痕去左抽3下10抽卷 閃都無

仲差少少

加油努力

如果出公廁專同面具我寧願佢閃都唔好撚閃

唔閃唔知時運高
利申閃完發現時運低

溝唔緊要，唔好升就得

DLLM LOH我bronze tier會打gold tier

NYX好撚廢啊 打PVP成日輸

成日架啦 所以我都係掛算 反正都輸硬 贏左當bonus

反正輸都有廿point

T3 Epis PVE應該揀咩？

最多都係唔買infinity frag 其他照樣可以買晒 冇咩分別

砌完成SET都有CC RESIT畀SHEA都係得52%
都係會被人CUT技

觀賞用

pvp都係算把啦

屌咩
又係咁
人地隻P姐低攻速過我
又比我快出技

我認真考慮緊我要轉DPS打PVP
但我隊又無乜好野可言

想整嚟打WB
但係得50%我覺得唔夠囉

你還有附魔

NYX就嚟跌出三甲

STACK BLADE好似好撚慢

有冇人試過廢老S4 LIGHT 其實係唔係痛D

我諗住參考superreina個陣黎打PVP
用reina都上到15名好勁

ARENALIFE 係咪棄左?

adrena棄左好耐
ut果陣棄

買唔買V姐包好呢

打錯名

諗緊練返arch,不過剛剛有D crybaby又叫nerf arch

隻英真係點Nerf都仲係咁勁
但佢真係除咗PVP無乜地方落

nerf得最多次既男人仍然屹立不倒

竟然有人畫

不過下期我已經FEEL到要NERF柱叔

有冇人覺得要nerf leo

依家乜都唔敢練

990

991

992

日服bd -1 掛到點半

993

頭先BD既巴打 我要訓先

有位?

有 帶緊朋友 比個名黎 邀你

998

999

ming99jai